近港鐵就話番到工姐，要搭程車先係到港鐵站個d 可以點番工

所以我決定唔返住

又一次將書面語同口語混合使用嘅失敗嘗試。

其實你講嘢都好唔通順。

冇人叫你住咁遠

係啊，我發現同類講聲hi姐。